[韓服] Apink 定 Blackpink？😊

A顏色鮮豔啲，B就清爽啲

我老婆無得輸

會然 朴初瓏😍

Why not both

black for sure

多賢

APINK!!!!!!

一定Apink

BLACKPINK IN YOUR AREA!

下面係咪搞緊喪事？

兩隊都鐘意

不過一定要揀嘅話, 睇我username

純睇衫，Apink

apink 世界級啦

揀5到

衫就apink令d
但apink個髮型師係米玩佢地😅連娜思都搞到好似大媽甘🙈
ps初瓏超令

姊而家係咪迷緊牙ROSÉ?

Apink

JENNIE贏哂！

blackpink啦 好屌

恩地世界第一

樓主so毒

有IU得永生

睇我名

jennie

Jisoo, Rosé 靚到

呢幾個韓服正過兩pink啦😍

得yeonwoo正

衫就apink,樣就blackpink

我做左Blink啦sis ✌🏻️

傳統係要咁整

請支持rose

我又貼幾幅靚韓服騎劫下先

連娜思刀carry5到傳統🙈

好靚女

小妹最靚靚

CHING識女

哇你班友仔吖，離晒題喎
咁小妹都唔客氣喇

其實我今朝一早就想

we are pristin~ we we are pristin~~
(ring it)
we are pristin~ we we are pristin~~
WE ARE PRISTIN！

GGGGGGGGGGGGGGGGG

係咩姊，今朝有冇睇到個報導話遲下cb呀

你係一個好隊長，遲d會開post討論你
小妹不靚，過獎了

我淨係識彩娟同娜榮

國民淫妹

小妹係指我

好耐冇睇佢地喇，初牙有冇著過

你是姐姐嘛

好夾

blackpink正喔
好想同佢地做愛

小妹已經廿到尾

嗯嗯是嗎？那你是大妹妹吧

Blackpink除左rose接近少少
有邊個夠初瓏夏榮鬥

y not both

駁唔到

AGGER

希望小妹唔會散

a p i nk

佢地最正

對眼全部都好細